(mobile game) 有冇巴絲有興趣一齊寫game?

是咁的，我同幾個朋友係大約一年前開始寫緊隻mobile game, 但係做落發現唔夠人手（因為大家都係part time做，但都做得7788，預計好快出街）有冇巴絲有冇興趣加入一齊繼續做？宜家我地團隊差：

backend developer (urgent)
Client side developer (urgent, c++, cocos 2d-x)
Graphic designer
IOS developer

有興趣可以tg再講details
Tg: mobilegamehk

Sorry 唔記得講，隻game係類似sim city類型，但係會同一般mobile game玩法上有幾大嘅分別（叫做多少少創新嘅元素 ）

揾part time定full time?paid/unpaid?

暫時係part time, 同埋會係合作/分股形式（我地幾個都比左筆錢出黎，又係窮jj，真係請唔起人住 ）

輕輕一推

推

推到有高手睇到

再推

食飯時間再推推

支持本地創作遊戲 樓主可以分享下小小構思 同大體走向 可能更加吸引到d高手

多謝巴打
我晏少少post多d資料出黎

仲未有嘅喂
利申想學嘢

Sorry近排有少少忙，差d唔記得左
其實我地款遊戲主要係想玩家去build up一個屬於自己嘅農場（類似Hayday)，透過耕種加工去整d products出黎。暫時只係整左主線features，basic game flow係玩到，但係需要更多額外features(有構思)去豐富隻game，需要各位高手幫手，如果唔係進度太慢

有d興趣
不過我寫開web apps 用java多
唔知岩唔岩洗

btw 你地係本身返緊工/有收入 當興趣咁做
定係諗住全職做呢份project?

web app暫時未需要到住 巴打寫web app有冇寫埋php?
我地本身part time寫緊，但唔排除之後會瞓身

類似牧場物語？

係寫實/sim取向 定係簡單上手玩法？

簡單上手玩法

識人可能有興趣。Unity 要唔要？

你地要iOS即係諗住native咁寫？